Al De Baran Q&A
Bard Quest Level 90
Answer: 3 2 3

Bard Quest Level 92
Answer: 1 1 2

Bard Quest Level 93
Answer: 1 2 3

Kafra (Cadele) in Town
Answer: 2 4 2 1

Boys (Rani) in Town
Answer: 4 2 4 4

5 Anvils in CT 1F
Answer: 1 3 2 3 3
Start from left to right

3 Switches in CT 1F
Answer: 2 1 3
Start from middle - left - right
Elite Quest Level 91

3 Switches in CT 2F
Answer: 2 2 4
Start from middle - right - left
Elite Quest Level 92

Clock Puzzle in CT 2F
Answer: 9 6 11