Glast Heim Q&A
#1 Bard Quest
Answer: 2 1 3

#2 Bard Quest
Answer: 2 1 1

#3 Bard Quest
Answer: 3 1 2

#1 Wild Rose NPC at Glast Heim (Unlock Hairstyle)
Answer: 4 1 3 2

#2 Wild Rose NPC at Glast Heim (Unlock Little Wood Block Headgear)
Answer: 1 2 1 4

#1 Knight NPC at Glast Heim Culvert
Answer: 2 3 3

#2 Knight NPC at Glast Heim Culvert
Answer: 1 4 2

Hunter at Glast Heim Churchyard
Answer: 3 2 2

Mimic at Glast Heim Field
Answer: 3 2 1 4

Lord Knight (Haidamu) at Glast Heim Lobby/Hall
Answer: 3 1 1

Horong (Schneider) at top left of Glast Heim Lobby/Hall 
Answer: 1 2 4 (CN)
Answer: 1 2 3 (SEA)
(let us know if answer for CN change)

Horong (Schultz) at lower right of Glast Heim Lobby/Hall
Answer: 3 2 2

Horong (Schneider) with 7 traps top left of Glast Heim Lobby/Hall
Answer: 3 3 3 2 2 2 1 (Clock Wise)